[PC/ AN] 數碼暴龍養成 Digital Tamers ReBorn

是咁的
唔知大家對數碼暴龍驚既認知係咩呢？
相信大部份人都會諗起Ps1個隻數碼暴龍世界/ 近年網絡偵探之類RPG冒險類
但其實數碼暴龍第一隻game係Saturn既數碼暴龍Ver.S
個玩法其實近返原祖既數碼暴龍磚頭機咁

宜家想同大家介紹既呢隻game其實係同人制作既，11月21號先出既。
但係呢作者好有心整左隻十分類似數碼暴龍Ver.S/ 數碼暴龍Ver.WonderSwan既遊戲
隻game有多過370隻數碼暴龍養，亦都有裝甲進化，合體進化等等
介面就係咁既

佢就係同元祖既玩法一樣 養成 訓練 戰鬥 進化 挑戰 同 執屎
亦都有商店系統比你買道具/新數碼蛋之類，最多同時可以養12隻數碼暴龍。
隻game主要任務其實係挑戰曬所有Challage，部份Challage通關會解鎖新道具

下載link

官方FB

先講下養成

除左基本餵食之外就係訓練

訓練有分
提升物理攻擊力 (小量減少防禦力
提升防禦力 (小量減少物理攻擊力
提升特殊攻擊力 (小量減少血量
提升血量 (小量減少特殊攻擊力

所有提升/ 減少既數字都係隨機運算，唔會固定
但可以用道具令到效果增大

其他轉頭再講食飯先

想起手機養好耐

進左隻妖狐獸

無apple

之後關於進化

基本上每隻數碼暴龍滿足特定條件就會進化
進化條件就睇

之後有啲特別進化就係呢度

左上：有特別進化 例如裝甲
左下：合體進化
右上：強化道具（商店買/ 戰鬥中執到
右下解體（將唔要既數碼暴龍解體，變成核。再以係商店買特別道具

d 經加好撚少..有排

左下可以較高敵人lv，高啲就多啲

幫哂推 btw 係咪冇得網上對戰
一開始中左隻妖狐好似好廢

未開放，會出
Keep住訓練就勁
我一開始大耳獸都好廢

升到幾時，45lv先進

點先加到beast xp個d

打返獸型既數碼暴龍就會加beast xp

我宜家50，搭車禁下
得閒就由佢掛下回體

用電腦玩掛機..死撚左

d錢好少淨係買基本用品都唔夠

之後呢格就係資訊

咁入去呢就有兩個item嘅，
左邊就係你手頭上數碼暴龍嘅資訊，
右邊就係你通關左既challenge

數碼暴龍嘅資訊會顯示你手頭上有嘅數碼暴龍

點選左指定嘅數碼暴龍之後就可以睇到佢嘅簡介，屬性，可以進化嘅下一階段（未見過嗰隻野係會得黑影，打過或者見過都會顯示返實色圖

challenge頁面會顯示返你打咗邊一啲關卡

到對戰嘅部份

一入到去會有三個選項嘅
第一係自由戰鬥（可以自由挑選任意嘅數碼暴龍同你戰鬥

第二就係Challenge（成隻驚嘅主要任務就係清晒入邊所有關卡

第三係比賽（未出

喺自由戰鬥頁面入邊主要有兩件事

第一就係選擇你想挑戰嘅數碼暴龍，
咁有分成長期成熟期完全體究極體，
剋屬性亦都會有加成
資料剋疫苗，疫苗剋病毒，病毒剋資料

第二就係左下角有得選擇敵方嘅等級高低
1係最低，8係最高
等級會影響敵方強度，獲得嘅金錢同經驗

戰鬥畫面係咁樣嘅
佢嘅畫風類似GBA版數碼暴龍格鬥之王咁樣。
戰鬥係自動進行，迴避亦都係
但係玩家可以購買兩種道具，分別係作出指令，同埋使用道具。

某啲數碼暴龍進化嘅條件係包含一啲特別嘅exp，咁就要根據敵方數碼暴龍嘅種類而獲得
例如打巴達獸會有神聖屬性嘅經驗，而打甲蟲獸就會有植物及昆蟲嘅經驗

Ps. 有時戰鬥途中會有啲道具或者數碼蛋跌出嚟，記得記得一定要執，唔執就會冇咗

最後講一講商店
商店有分Bit Market 同 Digicore Market
遊戲一開始係唔會見到所有道具嘅，需要滿足一定條件先會陸續出現可供購買嘅道具

首先bit market就係用遊戲裏面嘅錢買到嘅道具
主要係食物，藥品，回復藥，數碼蛋，同部份強化/弱化道具

而digicore market就需要用之前進化房用到嘅分解功能。
將啲唔要嘅數碼暴龍分解做數碼核再用黎買野
咁呢度入邊主要稀有屬性強化道具，數碼裝甲，同埋一啲特別嘅數碼蛋

比較特別嘅係除咗大家係動畫裏面見到嘅數碼裝甲進化形態之外，其實5隻主角數碼暴龍可以用晒咁多種數碼裝甲黎進化。雖然遊戲入面未出晒，但係製作組會一路更新，加番啲未有嘅進化路線入去

輕輕推一下

出火球既傷害係計sp atk

留名

Lm
之前有隻差唔多嘅game 佢係同暴龍機同system又可以做wiget
donate咗少少 但後尾好似停咗update定唔再搞
試下呢隻先

啱啱試 好似近攻係升ATK 遠攻係SP ATK
因為我隻進昇暴龍獸兩招都係遠攻 升ATK冇加傷害
另外想問下challenge 點樣先會刷新一次

個對戰平衡好似做得意外地好 仲諗住玩遠攻1下秒
點知比人埋到身會輸返

係，最好吓自己隻野有咩招式再練
例如我加魯哥獸係冇近距離招式，所以我集中升sp atk就算

嗰隻我都有玩啊，都好耐之前

好似唔錯,可以一試
但兩日唔理咁會唔會死左?

無ios

係呀，所以要睇吓自己隻野有咩技先
Challenge我都唔肯定幾耐刷新，但係我玩咗兩日差唔多一兩個鐘會轉（好似係

係呀，我用加魯哥獸係冇近距離攻擊，一俾人埋身就係咁俾人屈住打

有冇咩網可以睇D技

唔開佢就唔會有時間流動
所以唔得閒就可以唔理佢

好似幾正咁
留定名考完試玩

有冇話ios幾時出

咁又幾好咼

TRAIN ATK , DEF 會減係咩玩法

0失誤甲蟲 進左做怪蛙 嬲撚到我一野剷撚左佢算

呢隻好堅 雙物攻 又横又大隻
基爾獸系列進化

我個隻死左，之後下隻怪蛙
之後睇進化list，全部伏野

以前玩超龍1都係成日進薯仔怪蛙

巴打玩左幾耐，升得咁快

10點開始玩
打LV1/LV8 快速餓>食肉>訓練
暫時咁樣升最快

得咁少血都夠咩

防高 扣1~3血 防係王道

點養多隻

咁好似防同SPATK互升好抵D 放棄HP同攻

買market第2頁第2行第3個隻蛋

好想試下你個防勁d定我個spatk勁d

咁撚貴

戰鬥嗰陣有機會跌蛋出嚟
執佢都得

可以屈高防高血
打自由戰鬥打到完場只要你高血過對面就當你贏
不過要等半分鐘先完

打challenge 升得幾快

個age 到50 係咪一定會死

係啊

再推一下

Lm等ios

打到27lv 都未跌過一隻蛋

iOS

升成熟期要升到幾LV?

隻game係咪要比錢買

sorry自膠

睇進化表，有啲唔係用lv進

如果以後更新的話, 會唔會可以帶到SAVE過去新版本?

可以啊

進到上成熟期都要打成長期攞經

點解我夠lv 都進唔到
Death-X-DORUgamon = 300 Dark Xp
Coelamon = 300 Aquatic Xp
Meramon = 300 Machine Xp
DORUgamon = Lvl 15

進唔到

有冇得用模擬器玩改數值？

補一補戰鬥畫面同進化畫面先

戰鬥

進化

加魯哥獸同拉比獸明明得遠攻，進化咗究極體之後變咗一招遠攻一招近攻。等我重無升攻擊力添

Btw進化之後所有能力大約會加三分一

試下升到15lv先

暫時未見有，自己練成功感大啲

你要進乜?

21了

Death-X-DORUgamon依隻

之前進過
dark exp一到300就進咗
唔關level事
唔知點解你進唔到

有d獸近攻方式係飛撲，AI係完全撲唔中，明明屬性高過對面都可以輸

佢自己唔想進化
好似小智隻比卡超咁

養緊黑暗暴龍獸
諗緊進DORUGreymon定係MetalGreymon (Black)
大家有咩諗法? 最終嚟講Alphamom同黑戰暴都想要

一定揀Beast Xp，而家challenge 第一關一場180 Beast Xp，勁易刷

你係咪用咗咩evolution lock
所以唔進化

妖狐到廢嘅話，我中麻鷹獸叫咩？

點樣有第二隻dgm?

咁最後進Alphamon?

你上面果兩隻都進唔到Alphamon喎

睇錯，DORUgreymon 進到 Alphamon

冇喎，我challenge冇跌beast xp
係咪人人challenge唔同

3000果個 係呀

係咪要買15000解

頂自己中伏

幾粒鐘前仲係Beast，而家轉左

係
但唔知會進乜
兩個條件都中

我第一隻是旦升
主要用黎開荒，刷錢/ 開商店道具/ 打Challenge
用道具訓練有效率好多

係人人唔同，隔一兩個鐘就會轉一轉

請問50歲係點計? 幾耐會大一歲?

點先開始養到第二隻?

會唔會係一日一歲

打怪執蛋/去商店比2萬5買蛋

我手賤食左個紅蘿蔔 大左8歲

咁隻嘢有冇勁咗

加左4圍100左右
進左Alphamom
好廢 物攻打唔到近 AP打唔到矮 速度慢
好似冇乜邊隻究極體個AI勁

仆街喇，咁我係咪唔好以Alphamon做目標

你可以用指令控制佢攻擊嘅時機
同埋仲有黃龍劍模式
升高啲能升先喇一路

挑戰5星被秒萬幾
4星過到
free 究極體8星打唔贏 估計對面防5千

其實我都唔知點計 但進化會清0 同埋商店有道具 但要1千萬

究竟應唔應該平均升隻嘢
平均升嘅話升一樣又扣返另一樣，好似好唔實際
但係養嘅期間專升兩個數值，打起上嚟又好似好弱雞

究極體點睇有冇得再進？

絲打你升得咁快，呢樣嘢就交俾你調查

我個隻仲係大古加
好奇紅蓮騎士有冇得再進真紅蓮

點解無人整到佢好似GUNDOM咁玩?
一定好多人玩

留名先，睇落幾吸引

資訊頁應該有，digipedia個度
但係就唔知道佢係合體進定用道具
因為有一堆隱藏數碼暴龍係冇放喺進化個list

真紅蓮應該有，因為我見05個堆主角嘅爆裂形態全部都有
差在係點樣進，應該係用道具

LM

個道具要打贏帝王龍甲Challenge先開

PUSH

你血咁少? 我完全體都2千5血

要血做乜

遇到屬性差唔多或者對面高防低攻，拖到夠鐘血多就贏

有排升
第一隻升到打得贏大部分Challenge算，等究V養成就分解左佢
第二隻會揀機械飛龍再上究極V龍
第三隻會上究極古加之後分解
第四隻會上基路比(惡)之後分解
加油

點解升到咁高仲係0歲? 歲數到底點計

真係唔知佢點計

有冇人知點將pc save放入an機

如果我準備換機，有冇得引繼save?

進到真紅蓮喇

有冇X抗體

諗緊升唔升墮天好, 但冇x抗體佢唔(夠)靚仔

有冇人唔係0歲？

有巴打食完嘢變8歲

75 lv先進究極體
可能棄驚嗰日都未進到

可以買經書食

買左舊swap stone(交換attack/ s.attack數值） 但唔識點使用

屌，拎住部機瞓著左，瞓醒隻撒多格魯變返隻蛋

邊本 定我未開

Ios冇

細肉好似比大肉好? 細肉易d肚餓，咁咪易d增加能量?

幾時先出IOS

我一次過放一大堆大肉係地下由佢

要掃屎果陣會唔小心掃埋d肉

左下第三格Evolution room
之後右上個格Power up room

有冇得pvp

未有

LM等IOS

會出，未整好

正
btw, 依家隻基爾獸成日"...", 即係咩意思

大約幾多LV先夠free battle既成熟期打?

唔關lv事，係睇屬性，每一欄上面都有寫戰力，lv1成熟期要200，即係最好攻防過250先打，越高越好

有冇人用緊斬龍獸 Slayerdramon ? 攻擊方式點樣?

卡咗mekanorimon, 唔知要打啲咩先進化到

機械巨龍獸 =5000 dragon xp
分子獸= 5000 metal xp
機械飛龍獸= lv45

Mekanorimon 姐係Mechanorimon

點解唔同寵打同一個challenger會差咁多exp
我隻V龍有355, 但隻長牙獸得230
錢又係差好多
lv差唔多

邊到買純經書 有排先75

邊度有得睇呢啲資料

同nds個隻玩法一樣
不過nds個陣好似無咁單一

升到上完全體都係唔夠啲成熟期打

thanks

電腦裝先

Kudamon

Reppamon = 30 Victories
Bakemon = 10 Defeats
Airdramon = 300 Bird Xp
Tailmon = Lvl 15

10 Defeats 要輸10場?

ios 未有?

LM等睇BANDAI又出恐嚇信

我商店冇喎，係咪未打到相關嘅challenge?

餓到病死咗

突發，鬥技場功能已出，
我無左隻究極體未夠揪

我都係有排先75

只要有錢，用咗幾個鐘練隻成熟期就追過咗玩咗幾日嘅究極體
大約用咗一百萬，不停食維他命會體力，之後訓練次次就用三倍道具。如果開咗五六倍嗰個道具應該會再勁好多
一兩技就打贏8lv 自由究極體
所以第一隻真係要狂打錢，之後第二隻開始就會好舒服

我隻究極體都唔夠...

全部6千幾被秒

有無建議點樣打錢會快啲

我都係主要不停刷8lv究極體炸
有時有啲challenge淨係打一至兩隻但係好多錢，見到嗰啲任就狂刷

屌，我呢個數都係俾人秒，扣對方一滴🌚

點做到

每次進化個數大約會加1/3。
又幼年期去到成熟期咩都唔打淨係訓練
開埋加倍道具，45lv 前4圍都會多過1萬。
進化完就有呢個數
之後可以刷五星challenge 好快100lv
我刷帝王龍甲個個唔使半個鐘就進化咗究極體兼100lv

cls
邊粒係加倍道具

我40lv完全體可以打得贏lv8成熟期了

打到變究極體都未跌過一隻蛋

上到DORUgreymon，要儲成50000 holy exp. 先進化..想棄game了

慢慢黎..有錢就買經

見到樓上全部過萬都俾人秒
果斷棄

我都半棄

進到了

進完就死左..

其實唔難，打1lv 完全體= 138exp, 又會跌道具
即使唔用道具都係三百幾隻，秒殺好快
假設 50lv用一粒道具都1250 holy exp

我琴晚刷龍大概打左百五～二百隻到已經夠50000

個個鬥技場唔係恒常關卡黎，唔可以作準

棄game..進完上黎up完張圖死撚左..

無理佢？
Btw我暫時理解個壽命系統
打輸咗就加1，食強化道具就加多啲
滿左就一定死

唔想玩了..屌

第一行第2-4個
分別係2-5倍

死左能力值會唔會勁D 點樣快D加個AGE?

應該唔會，都係靠自己努力訓練

唔撚係掛 咁姐係要硬食比佢RESET

先用第一隻賺多啲錢先

開左呢兩粒野升得快好多

玩左幾粒鐘 練到6 7千 之後開住隻GAME唔記得行開左廿分鐘
返黎死撚左 訓練加倍果D道具又冇開出黎 之後就棄左

地下仲有肉 我估係病死 所以大家小心D

點樣先有得賣？

打某個2星嘅Challenge
好似係打機械族嘅

我隻DORUgteymon想進Alphamon，要75lv，你話邊個慘啲

你慘啲，因為我已解脫

我依家先四十幾，我星期四換新電話又要重玩

點執屎 餵食隔離果個掃把係灰色 執唔到

拉落去舊屎度

LM, 我都係前幾日先見到喱隻game, 玩到上癮
之前只係打啲成長期, 成熟期跌蛋, 今次竟然跌咗隻鋼鐵加魯魯, 不過都要由低level 練過

要賺錢嘅其實練到一隻5000stat以上, 再瘋狂打4星rank都會搵到好多bits

唔同怪啲攻擊hitbox 係咪有唔同
我隻妖狐成日成場近攻都打唔中人。。

起你老母

已經升到了一隻究極體，但還是沒有

刷住錢先，我都係玩左好幾日先開到

選擇困難症...V仔獸係咪應該玩裝甲？定係可以合機甲龍獸？

btw...個合體進化challenge要日日刷新？

我會揀機甲龍>帝皇龍甲>戰士mode>白帝
我個challenge2日無變

而家challenge要打50次free battle先refresh

原來係咁，等我重不斷刷4隻帝皇龍個關

我相反, 仲係得隻飛龍v, 刷緊究極體, 有排都未進化到

好撚難玩
完全體都唔夠克屬既成熟期打

終於拎到第2隻dgm
熊仔獸
小丑皇(霸氣但設定上弱啲)定係0聖天使獸(柒但設定上係三大天使)好?

我刷50000 Dr 終於升左做戰暴

屌做功課冇睇幾分鐘隻野中毒死撚左
係咪太化學

有冇人打中暴龍獸ash 版 每次訓練都+70
Cls 一兩個鐘已經2000幾能力

係咪無得上奧米加

有，合體就得

第三隻究極體
仲以為會有未來模式，原來冇
不過究極V龍已經好好J

想進隻傑斯獸出黎
但係 50000 Holy Xp + 16.666 Dragon Xp
16.666 dragon xp者係點

自由種剋晒全部係咩玩法

有冇人知呢粒咩黎？跌左幾次，但完全搵唔到喺邊度用…

商店買道具
第一行左一係 戰鬥時落指令
第一行左二係 戰鬥時用道具 ＜就係呢個

正路應該冇克制冇比人克先啱

我暫時淨係開左加HP，又要打咩challenge?

終於練多隻究極體合體做龍帝, 超大隻
另外我又犯同樣嘅錯瞓著咗, 隻異色鋼加變咗做隻蛋要由頭練過

其他進化方式可以睇下面條link:

如果唔大意訓著/做其他野冇理佢嘅話
係咪起碼玩到50日

我就係打算合佢

應該無限日數
我隻斬龍究極體左3日都係 0/50

btw合體後既能力係相加定 加埋除2？

Accelerator | Unlock method: ★★★★★ Super Evolution - Burst Mode!
Burst mode唔係好明點進
要用邊塊chip

要打贏呢個5星Challenge > Super Evolution - Burst Mode!
之後商店就有得買

Thank you巴打

進左做勝利暴龍了

點睇自己隻野個名?

點樣睇自己隻野有咩招...

名就睇下面本書，左邊個欄，再點返自己隻野就會顯示佢叫咩名咩屬性之類

招式就要入戰鬥畫面，自己睇佢出咩招
或者去商店買左上角嘅暴龍機，入戰鬥開左下角指令睇佢係咩符號

睇佢1.0.3嘅update 應該合體後啲stat會再有加成
- Jogress system now gives bonus stats over the (Digi1+Digi2)/2 calc

Ios想玩

300 Dragon Xp請問即係點,完全唔明
望緊進化條件

姐係龍屬性嘅經驗值要有300
咁你要搵啲龍屬性嘅嘢黎打
上面能力值旁邊overview禁一下可以睇到你而家嘅經驗數值

咁即係兩隻都要升到差唔多高先合體，如果唔係啲能力反而仲低咗

明,但我想問佢有其他屬性,咁我點知個隻怪咩屬?
定要自己記

同人正過官方係咩玩法

自己記炸，好多都好明顯嘅

佢呢隻玩法以前NDS有,不過個陣無咁多怪
NDS個陣我覺得幾好玩

想問下墜天地獄獸要進 Brust mode
要500 victories (1/3 chance先進到）
但我有左500次victories 都進唔到係咪代表以後都進唔到？定要再洗多500 Victories?

好似叫championship 嗰隻

我玩玩下 掛左陣機 返黎既時候 隻寵死左
我想問下點解會咁 同埋AGE變左 0/51

我隻黑戰淨係輸過一鋪冇育成失誤冇啪藥
無啦啦彈左上9歲係咩事

係咪食左加能力嘅道具?

一有就啪

加能力道具會加歲數折壽

依家變左隻加布獸 我係咁打獸EXP 最後竟然變左杜賓犬獸
進加魯魯係要打邊D EXP

咁撚on9啪藥反而冇事

睇番#6條link
應該贏30次就得

你要用埋塊chip先得
塊chip要打贏呢個5星Challenge > Super Evolution - Burst Mode!
之後商店就有得買

LadyDevimon
Kuzuhamon = 50000 Holy Xp
Lotusmon = Insect/Plant Xp
Lilithmon = Lvl 75

中間果個唔明, 姐係一有Insect/Plant Xp 就直接變 Lotusmon?

Mac have?

我諗應該寫漏左...就咁睇應該要50000

想問下隻game有冇必殺技？定隻隻都係得2招。。

睇個進化表 大古拉獸無得進紅蓮??

有，中間果隻

MegaloGrowlmon

Megidramon = 50000 Dark Xp
Dukemon = 50000 Holy Xp
DarkDramon = Lvl 75

THANKS

加埋呢個正啊,同鬼老傾計佢比呢個list我,有晒隻獸遠定近攻,原來有混合

呢個正

係discord搵多幾條有用嘅link:
Item Guide:

Challenge Guide:

Game Mechanics Guide:

進化嗰個Google doc 冇jyureimon
打咗佢隻蛋返嚟唔知進到咩

Cherrymon

GranKuwagamon = 50000 Insect/Plant Xp
ElDradimon = 50000 Holy Xp + “The Holy Capital of El Dorado” Medal
Pinochimon = Lvl 75

oh thanks

到底啲6星要幾高數值先打得贏

諗住進隻幻影加奧加
見佢好似全近攻
諗住升爆sp att再轉att
咁就唔洗扣def

小小心得防def配spt 好d,血容易升
但唔知點解個挑戰mode唔刷新

我諗住進左化先swap sp att做att
挑戰好似要掛兩個鐘先會刷先

途中save暫離又重新計過?

樓上有人話要打一定場數嘅Free Battle喎
唔知邊個啱

50Free Battle just finish

呢個岩，我記得一開始教學有提過打唔知幾多場free battle就會refresh, 班友仔肯定skip哂冇睇

點先開到TRAINING BOOST D野賣? 好痛苦係咁升

點睇隻野幾時會死

玩左4日終於合到omega可以棄驚了

有冇巴打知貝爾菲獸SM點轉RM
完全體果陣練曬攻擊力,冇練SP,睇資料見到轉RM就會變番全近攻

有個4星Challenge 叫shift appearance
打完就開到個轉形態道具

咁就仆街了,而家隻野冇戰鬥力又要練番D魔攻去打
BTW,唔該巴打

自
原來有個道具可以魔攻同物攻數值掉轉

我都打到呢隻紅色鋼加 100AGE 仲要訓練係自動3倍
呢隻紅色鋼加有冇得進奧米加??

佢個rec.p.係點計？

fake fds

得iPhone MacBook係咪無得玩

Jogress Chip 點用?

有啲道具執完都唔知自己執左咩

有無人訂左

Evolution > Jogress Evolution

你當佢係挑戰成功既最低能力數值

最常出正方形係種族Xp，
S/A/B/C/D波係訓練倍化
錢係多啲錢

想問下你地訓練點常係練死一樣先定係平均咁練?

我自己係先練死defense 同sp attack

Hp 同attack 有得佢變50 同5 只要defense 夠高hp 幾低都冇所謂，但其實打個時用普通技多過用sp attack

level 越高每次練加既經越多，用埋5倍，attack 後期先追都好快追到，一下加過百

屌，諗住進天翔v龍
點知打夠左dark exp.

我進左連花獸, 2個技都係遠攻,直接計spt 完全無需理會atk
自從跟鬼老學def+spt 再無煩腦
血根本on9,打得快完場=快d有錢有蛋

古奶獸進大姑奶要250場勝場

容易啦

我隻紅鋼加無啦啦 變返粒蛋
有冇人知點解 升左成萬防 同 SP 咁就無哂

我個隻都變咗蛋, 係開著咗隻嘢個陣唔小心瞓著咗醒翻就變咗做蛋, 可能係病咗或肚餓無理佢……

但係重生後個age好似會多咗, 疊埋心水練過隻黑鋼鐵加魯魯再合體做黑奧米加, 暫時唔見隻紅加可以合體, 純粹屬性靚剋到其他3個屬性

我依家變左v仔獸 佢訓練個數值都仲係幾倍咁升
想合佢做帝王龍甲 但唔知合左會唔會變返普通數值 姐係訓練無倍數
你隻黑奧米合完有冇keep返個訓練倍數數值？？

有咩方法升快啲，隻V龍45lv先進完全體

初初分散練3隻
後尾決定唔理另外兩隻住
就好快升到

你地每個stage會練到有幾多stat先進化？
定係一黎就買經食到上究極體？

其實要盡谷
因為正常進化會加25% stat，甚至乎我試過控死74lv操stat操到咁上下先進

咁點解唔直接食唔進化嗰舊野

慳家嘛反正冇失敗進化，咪由佢打場4星又冇成千經，可以訓練返40次

到底6星challenge要幾多stat先打到，我平均8千5，2萬幾血，被一下秒

合體個陣擺佢做主體就可以保留到個age 同 bonus stat
我都想合隻帝皇龍甲, 但兩隻要嘅成長期都未孵到出嚟

我兩萬防都頂唔到
暫時估計應該要五萬防

第一隻係耐D
谷死一隻用黎刷挑戰
之後打到SHOP開訓練A先好開始練多隻
而家習慣左每次訓練都要啪個A先安樂

防封頂28000炸，目標好近

Curently there is a max cap of 30.000 stat for ATK, SP ATK, 28.000 DEF AND 300.000 for HP

邊種蛋易d上到V仔獸

加魯哥獸點進化

challenge 一日重置一次？

5000 holy xp進玉兔獸
45lv進拉比獸

我自己進拉比獸再進黑鋼加

有阿爾法王龍劍型態??

50 free battle

咁似nds隻數碼暴龍冠軍賽

我隻加魯哥獸已經打得底究極體都未45lv進化
lv進化真係好on9

v仔獸ex同飛蟲獸升到sp atk，atk，def>15000, hp>5000之後合機甲龍獸
但係打六星都係打唔入，打佢扣3，俾佢打扣4千幾

隻vital bracelet幾吸引

即係6星係點都打唔到

直接餵食物谷能力，
隻真紅蓮就死咗

要食道具打

好似會加age

佢退化變返基爾獸都好吖
佢變奧法隻幼年期
嬲到我del咗game

我覺得好似死幾次先開始養會好啲
每死一次隻野都會加max age

不停谷藥+A球一日都一隻究極
係刷50free bettle轉任煩咗啲
知唔知邊個任係解鎖合體個items

想問係咪有條link有寫啲特別進化/轉mode
想睇下紅蓮點進真紅

每次進化age好似會清零
可以進化前狂啪食物加數值

睇說明好似有100歲 暴龍獸A同O, 仲有紅鋼加魯魯，但係應該刷Free Battle 定係 Challenge 先岩？

我刷左好多次challenge 都唔出。

同埋出蛋唔知係計hit數出 定 打死咁出，因為道具我好肯定係計hit數，秒殺一定無著數。

我試過打一吓出三個item, 咁點計hit數？

我試過手動出技，佢死左再被我打多野，果下就跌左個物品出黎。

1hit噴2我都試過，3真係未試過。

點谷到100lv都唔進化

lock進化

到底V仔獸係咪真係咁難出
想玩下白帝啫, 洗左成百萬都唔出畀我

中過幾次豆丁獸 最尾都係進單角龍獸

多到分解基爾先難出